\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Ein Hotdog unten am Hafen}

\beginsong{Ein Hotdog untem am Hafen}[]
\beginverse 
1. Ein H\chord{a}otdog unten am H\chord{C}afen und vorm \chord{E}Einschlafen schnell noch ein B\chord{F}ier. \\
Dem F\chord{C}eind einen Tritt in die R\chord{F}ippen und ein paar K\chord{G}ippen für hinterher. \\
Ein D\chord{a}ate mit dem Dalai L\chord{C}ama und ein \chord{E}Apfelsaft morgens um zw\chord{F}ei. \\
Eine h\chord{C}alb-automatische W\chord{G}affe ist immer dab\chord{C}ei. \\
Ref.: Sch\chord{a}ön, wenn man liebt, was M\chord{e}utter Naturn einem gibt. \\
\ \ \ \ \ \ \ Was kann \chord{F}ich dafür, dass d\chord{G}u mich nicht verg\chord{C}isst? \\
\ \ \ \ \ \ \ Ein ges\chord{F}elliges Tier ist das Schw\chord{G}ein \\
\ \ \ \ \ \ \ und das St\chord{C}achelschwein lieber all\chord{F}ein. \\
\ \ \ \ \ \ \ \chord{C}Ohne dich will ich nicht, m\chord{G}it dir kann ich nicht s\chord{C}ein. \\
\endverse

\beginverse
2. R\chord{a}äucherstäbchen und W\chord{C}ildreis und \chord{E}Abende auf dem Balk\chord{F}on, \\
in \chord{C}Eppendorf ist morgen Fl\chord{F}ohmarkt und j\chord{G}eder nach seiner Facon. \\
Ein D\chord{a}ate mit dem Dlai L\chord{C}ama und ein Gr\chord{E}iff ins Kosmetikreg\chord{F}al \\
und wenns im R\chord{C}ücken mal weh tut, wird j\chord{G}ede Bewegung zur Q\chord{C}ual. \\
\endverse

\beginverse
3. Eine P\chord{a}arkbank in Planten und Bl\chord{C}omen und der M\chord{E}ond über Alton\chord{F}a, \\
ein S\chord{C}ohn, der bald mal ins B\chord{F}ett muss und tr\chord{G}ockene Blumen im Haar. \\
Ein D\chord{a}ate mit dem Dalai L\chord{C}ama und ein Kl\chord{E}impern auf dem Klav\chord{F}ier \\
und zum \chord{C}Abschied ein bisschen Gef\chord{G}ummel hinter der T\chord{C}ür. \\
\endverse
\endsong

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: Sven Regener, Element of Crime\\
MO: 60
\end{angaben}
